Mech仔有咩政府工可以做

數到盡都係得EMSD同WSD
EMSD仲要同EE爭
其他 好似Housing highway好似要civil人多

兩個部門重唔夠？比你範範都做得好唔好呀

屌你mech位就係定死左咁多關ee爭位咩事

你唔配做ME仔

消防署通風系統課
路政署 水務署 屋宇署 等等
大撚把政府工啦

CTA
TO
紀律部隊

呢兩個要civil架

消防囉